一啖砂糖 一啖屎

食龍肉都無味喇

做咩呀？

又黎？

屌 yesterday先對我好
今日又黎屎
屌你老母

唔想撈

對你好同唔要原因咩 心情唔好咪咁對你囉

女人上司 慘過食屎
又寒酸

女上司確係煩D

煩撚到西咁
又成日自己讚自己 想嘔

你理佢讚自己 得啖笑啦 佢一定話自己有幾勤力又叻
你地諗唔到D野佢諗到

刷唔落鞋
份人又小家
面皮厚

咁理佢做咩心底在意佢做咩
金金 ，唔好唔開心啦

女人上司不嬲都
少接觸為妙

我唔搞佢
佢走黎搞我

如果吉野妹做我上司又唔同

上早屌撚柒你啦

俾靚女屌 都爽d喇

幾時話我係靚女

我ff